BU 既STSK !

有冇人有報過？同PGDE有咩唔同？
同埋有報既都都出哂offer la ?

你面試左？